支那三峽大壩斬龍脈 千年唐僧神預言：支那氣數已盡，開始走向滅亡

有幾類post PR特別擅長。
1. Omdb 黃碧暈，明明已經講到爛晒。
2. 三峽水位點樣高，是但攞幾條舊片出黎，大紀元新聞推到行一行。
3. 批鬥公務員，批鬥醫護唔罷工係抵死。
4. 瘋狂捧殺trump同所羅門等人。

5. 無bno走唔到無限loop
6. 膠化所有外國制裁post

平仔條龍脈仲發發聲

，而「金蛇」年是指2001年辛巳年，中共早在那一年氣運已盡，從此步入衰亡

支國97收番香港呢隻金蛋開始行左成20年大運喎
入世貿、港人開工廠、變世界工廠、經濟起飛
最後變左第二大經濟體，係人都想奶

有時係到諗香港人係咪世界貴人
只要食得住香港，可以行運連連
中國天災人禍香港捐錢又帶錢去開發、台灣大選、日本旅遊、世界轉口貿易... …